你地班醫護肯罷工未？

成班醫護比林鄭同成個政府
當係condom 仲係到On99 幫佢打工
都唔知話你地有道德定On9好
呢個時期你都有眼睇
個個話班死黑警遲早做Condom 但唔係囉
醫護一定林鄭 condom
班黑警 少少事 政府幫佢申請
禁制令 禁蒙面法 禁起底 加人工
仲想整緊條侮辱公務員罪
醫護？
加人工 無 ！醫療資助 ？無！ 起醫院？ 無？
個濕鳩政府寧願拎100憶比海洋公園
都唔益你地 仲On9幫佢賣命
憑乜仲幫呢個濕鳩政府打工？
近何況呢加個病唔係香港搞出黎
要我地香港既錢黎醫 班 細菌人
仲要博條命出黎 到頭來 政府當你condom
咪撚玩啦

呢加個政府 幾撚驚你地罷工
你地渣住手拎牌都唔識用 仲on99 咁

推

任何嘢一定係預防先，等爆發先做已經太遲，武漢有版你睇。

你地班醫護條命仲賤過班黑警
黑警 林鄭 保到佢呢加仲保緊
你地班醫護條命係佢眼中只係佢既工具
到頭來
真係搞掂呢場病
工勞係林鄭 同佢班 政府高官攞哂
你地最多講句多謝 就無架啦
死左既醫生 護士 最多幫你立塊野就無人記得你

同我推上熱門

真 香港人 係唔會怪你罷工
只係得班腦殘 藍屍怪你地
班腦殘藍屍 睇下佢地幾時中肺炎
講多句
今晚 tvb仲夠膽叫人捐錢畀保良局
都痴鳩線
捐都捐比醫護先 仲捐比保良局 on99

拉
罷工要籌備

1

仲唔去罷工既醫護
死左都唔洗可憐

林鄭原句精華：

仲笑鳩你地 唔好用激烈行動
根本就成個春袋 好撚驚
你地班On9 又真係信
同到佢地傾計
班高官同高層 有無探過你地？
有無慰問你地一句
班死黑警 比一枝箭插中腳
個林鄭就仆過去醫院
我信你地死左廿幾個
佢都唔會黎醫院探你地
最多Fb 拍條片或者開過記招
又講深表遺憾 同情
但到時香港已經變成肺炎重災區

罷工救港 功德無量
請加入工會

咁都無人推？

致前線醫護：救人必先自救